[孝子] 想帶老豆去做身體檢查 求介紹

留名
去私家醫院做應該好過啲咩健康醫務所???

千幾2千差唔多
睇你做邊個PLAN
信唔過搵政府其下好多機構都有做

血糖血脂大腸癌篩選檢查最好check埋個心臟啦

St. Paul

4-6000啲plan都cover到好多嘢㗎啦，你睇兩、三間醫院啲plan比較下，啲收費列晒出嚟，內容都係差不多，分別在於有/無信用卡優惠

thx bro

絲

樓主搵到未？